- [Git serve para versionar informações](http://localhost:8081/criando-historico/#add)
- [Git serve para recuperar informação]( http://localhost:8081/criando-historico/#consultando-o-historico-com-o-gitk)
- Trabalhar em múltiplas tarefas concorrentemente
- Trabalhar com múltiplas equipes concorrentemente
- Pode-se versionar todo tipo de informação: projetos de software,
  livros, tcc's, etc.
